[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [392] 好評熱賣中

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

留個靚名

建議下次係頭post加多句
「搵人幫手唔該留低平台（PS4/PC)同集會碼(Code)」

求出滅滅子
雄火雷狼出到悶

mon hunt打哥斯拉

新手lm

赤龍水輕弩係玩咩彈架？

鬥技場好難打

PC 刷珠/過主線 到6點

請問大家會推薦恐暴輕弩速射定金獅輕弩？

水冷速射？

DIU 岩岩上 MR 打冰牙龍死左

太刀好難打

冰牙龍卡關正常

我DLLM Bugsword 計撚好數壓起身 手制震撚埋 0hit

想問下點樣出恐暴龍g任務，想清埋呢隻大金

PC 係唔係要加左 FRD 先可以一齊玩?

唔洗,都係有集會碼就入得一齊玩,
但如果親友團就建議你加咗先,咁就會方便啲

過左冰牙龍了

太刀係唔係可以用迅龍裝

今晚有無人帶刷豬？
想打恐暴

整兩把
一把玩水屬速射
另一把玩徹甲可以徹3或者徹2速射

跟左位巴打咁樣砌
係玩水屬彈嗎？

係

利刃同迴性3都幾有用 但冇必要上迴5

可以著三件迅龍套 其他換啲有用啲嘅技

個判斷已經計斬中咗 有自動回氣 on9

唉屌你老味
由WORLD ENDGAME開始想玩弓
一直用其他裝玩住先,諗住打到散彈珠同強弓珠再玩
屌你老味打到ICEBORNE都爆埋機都仲係一粒都冇,好撚痛苦啊
我想玩下其他武器啊屌你讀心驚

其實想出呢D珠係咪打番上位仲好過打M位
我見個活動刷珠好似多出RARE9同一粒RARE10,但呢兩三粒好似再低D RARE?

求帶打金火龍

上位歷戰/等熔岩龍活動啦,依兩粒都係Rare8
M位活動唔多見依啲
我強弓有八粒,你比粒屬解我啊

建議置頂

屬解好撚多 比幾粒你換一粒都得

活動任? PS4?

講開有時迴避衣都係 明明加左攻但又打得中我

冇玩一排 冥赤龍完全冇人開場既

依家無冥赤龍
等下次活動啦

迴避衣嗰個唔係bug
攻擊判斷未完
但你個無敵時間完咗

上次用票練，一次練十幾張銀票就出左3粒散彈

新po留名先

垃圾武器 唔撚玩 DLLM

所以都係玩劍斧啦
劍斧零解世界第一

有時好似施捨咁比1hit 你個下仲正

今晚有冇曲

刷珠？

乜都得
但我要遲啲先

清4格5格紫任

ic thx

純零解太悶

自從練壓起身開始 成日中 打到燥

依家玩緊pc版，有冇巴打開個discord群for平時一齊玩or之後打冥赤龍

pc都係去巴哈搵 好似無香港人discord

唔係吖，幾過瘾

3月6又有赤龍

聚魔刷歷戰juno同賓州有冇人join
-2

熄咗？

劍斧真係好爽

沒有之一

散咗，我都入唔到

mhp3用到而家
不過間唔時都有用下盾斧嘅

有冇人玩？

me用盾斧埋唔到碎龍身

有無巴打可以借隻歷戰波波龍

要塊波皮客製回復

正常 佢招左右移動拳真係極on9
又有煩膠異常 要帶耐爆
個人認為佢係僅次於鋼龍既糞怪
不過聽講好紅斧打得到佢

而家最慘係隻龍畏懼之後會後退
登龍撞正後退真係

之後有臨界碎龍打

有冇場

埋到去都超解唔到

爆燐龍打大細金冇調查任點算
之前手多del晒d上位任, 依家打左10幾場活動歷戰都唔出番俾我

咪諗住超解喇碎龍就係逼你用紅斧

Lm

屌, 開個兩人任 兩次比人一入即走偷任 痴撚線

上位? 爆鱗?
如果係要打返舊果隻就等活動果個瘴谷4子任算啦
M位就調查易過借火

我就係打左十幾次單隻歷戰爆燐, 原來有救濟任

有冇玩pc大佬可以帶我刷天地喤啼龍

打極都唔出眼殼

想問下而家金火bug仲用唔用到？

我都係

終於MR100可以慢慢試下客製化

同問 我都差佢

我都想借隻歷戰屍套
差佢啲牙升護石

雖然咩電鋸紅斧最高攻,但都係超解最撚爽
終於100MR

聽日試，打到細金出

到底電鋸紅斧用金斧打物理定用屬性好
我見人話電鋸用物理, 但隻GAME個設計屬性樽會多秒數D, 係咪預你用屬性玩斧
我打法係電鋸 但好少打大解, 平時小硬直就兩圈小解變劍, 大硬直就兩圈超解

巴打你點配裝

應該冥赤屬性盾斧>其他所有盾斧

我有歴戰微波有冇歷戰鋼龍/屍套換

除左冰

今晚睇吓，我好似有鋼龍

屎套冇因為我果個瘴氣好低lv

好

我feel到大多數人都係升火山雪山珊瑚lv
見親唔係求屍套溟波就係黑狼

我珊瑚火山瘴谷

電鋸係物理或屬性都玩得
但屬性盾既超解唔弱 所以可以繼續超解
但物理盾既超解傷害真係太一般 所以用紅斧好d
紅斧可以gp接大解

搭單 都想要鋼龍

我都要歴戰屍套同戰痕點狼

我都要我都要
有冇code

黑狼自膠

可唔可以入冥波

我有冥波 巴打曲？

PS4? 咩時間方便你

PS4啊 我依家都可以打一兩場嘅 一陣就有嘢做你要就俾曲我我開俾你

7xCf sTmm jbpJ

唔該哂

唔該哂 原來水耐性差中一炮扣咁多

係架不過你知佢啲招其實避就得btw頭先招大技一次過貓車左個兩條友

想刷散彈珠 應該打上位定master易啲

我套太刀差個炎王龍之武技
之前刷好多次都冇

懷疑企錯位 係佢前面好難避照水炮
記得臨轉區個下電

你而家開我冇得join

有冇人玩

我可以之後再開 巴打莫灰心

我冇打聚魔好耐
係唔夠波皮客製回復先焗揾人借隻波波龍

我今晚夜少少先開到機再搵你，希望有你要嘅鋼龍

我都想刷
琴日打左成日master 一粒關弓事既都無

最強紫斬太刀係咪2個銳利5、1個攻6、2個攻5？
得閒整埋先

斬6 全攻 得10刀紫 + 要匠2豬

會唔會好短，如果同上面嗰套比
上面嗰套初期出砌過下覺得都仲用到

好睇個人 我自己就用開你講嗰套
通常一場危3歷戰完場前都仲係紫斬

冰魚武器係咪得盾斧同雙刀？

太刀過完主線整邊把好 上網見人話整行雲流水同三天刀 定等赤龍好

三天刀夠型夠中二又ok勁
可以用住先

mr50前用三天
50用r10吸血飛雷
70用吸血三天
100用金火
100後有出獄狼 就取代金火
100後有出赤龍的話取代獄狼

試過最勁一次貓幾多個？

打歷戰溟波
3個同時俾佢整暈，然後一下大技3個一齊貓

Mhw時期 一堆輕弩一齊比爛西噴火燒死

簡潔有力
不愧為耳5狗

整左套迅龍 5 件套
準備刷埋條主線之後整太刀裝

第一把天下無雙刀是咪打上位鬥技就得？

小弟最經典
爛輝2區
打甩佢隻角之後成班著曬不動掘角
suppose隻野叫一叫走區
點知一反常態噴地火 3條友掘掘下死左

新人留明

幾時同巴打們與眾同樂一齊玩

著不動衣裝零解歷戰麒麟直接被佢秒撚左

不動壽衣

爽係要付出代價的

劍神

有冇裝耐雷三
零解真係好爽，尤其是係插插插插到爆炸果陣時

買咗隻game幾日 衝完咗主線 應唔應該直入DLC定係升hr打寶珠先

冇下次裝喺件壽衣到先

梗係要啦
硬食歷戰麒麟大落雷好撚痛架

24已經用緊赤龍

460MR先得第一甩

想問聚魔我有得引出魔物 但係又無寫話係歷戰型態
點先可以引出歷戰?

睇獵人筆記
有提你聚魔地帶幾lv會出咩怪

有冇人帶赤龍團

借黎吸下運氣
用弓既我表示很想要

無佢我出街場玩弓時累輸好多街客

只要有佢，我套銀火強攻裝就完成
依家未有好珠我都只係冥赤+冰咒裝頂住先咋

依家無赤龍呀 唔好再問有冇得打啦!!!!!!!!!!!

樓主PIN THIS唔該

強攻裝用咩體力

270MR 一早有三粒

有無赤龍團

200血咪又係比歷戰冰呪一下打橫噴死

咁反而我用冥赤死唔去
仲剩一滴仔

我係手殘鳥

PC 刷珠/主線 到11點

真，比聚魔d怪屈死

想問下前中後期有冇話要整邊套裝
新手

伸手用防衛隊裝

啱啱mr100嘅我已經有6粒。。。
ps冇玩弓，太刀俠

入dlc整套冰魚龍裝先啦，防高一倍，易打好多

上位鬥技大會都過唔到嘅表示 依加打上位任好似打下位咁，冇腦劈劈劈就打完

土砂龍係咪最廢嘅龍黎？
上位用太刀，飛翔爪之後3角型就部位破壞。。。

啱啱入返坑，長槍都幾強勢噃
之前擋2下就唔夠氣，依家技能都唔駛用
打轟龍無死過

食貓飯耐屬大就頂到

唔該巴

新手想問下斬斧紅斧有咩用

係咪有大佬帶赤龍團

屌你老味。。。

.....

我有12隻鋼龍
但係森林而家得lv6

你要就入嚟升到lv7
你鍾意殺晒12隻都得

啱先100有6粒痛體 你睇錯炸 歐洲珠之一黎喎

Gun

想問下好冇將荒地降番落去 升火山上7？
而家荒地珊瑚瘴氣 7

你入no tk
應該得我一個開咗聚魔
嗱嗱臨升到森林lv7

我今晚唔得啊巴打係咪得夜晚打得機？

唔緊要啦
下次要鋼龍搵我

我夜晚應該weekend先比較得閒 通常朝早先開到機 巴打留幾隻鋼龍俾我可以嗎

放MHW iceborne

12隻我都唔打嘅
太刀唔洗鋼龍料

咁我要嘅時候召喚巴打架啦

會唔會係佢有嘅係痛擊體力以為係痛擊體術
我都覺得MR100有6粒R12珠 真係有d神奇

原來張圖係體力 睇錯以係係體術
自膠

打左超過20場先有

救難聚魔居然撞到打波波龍
殺咗半打而家有百幾塊波皮

但係就發覺唔夠金獅子條鳩毛去擴充客製欄

9xxhr 3xxmr
2挑體
1超體

DEL SAVE 吧啦

鬥技場都幾難打
睇黎要打返一排先整到

姐係如果我升夠lv 我可以引出歷戰版而唔係普通版?

我都識咁玩

我隻大鋼細麒麟仲未出現

練金有得抽，同埋我升mr係打歷戰升，唔係聚魔

留名

今晚有無場

弩狗

弩嘅世界只可以有一個神，我做狗又有咩所謂

呢排想打返ps4， 之前有打過下mhw
Iceborne 可以用返舊acc?

可以，因為iceborne係DLC嚟

我喺iceborne同個學者講嘢佢冇俾到"文化交流：永霜凍土"個任我
我出去永霜凍土探索都唔見啲戰纏族同個學者
點先可以解到個任？

好， 咁上手返先同人連

同奇面族做咗朋友未

係咪攞到隻貓個爆壺道具？喺龍結晶等到夜晚着隱身衣裝嗰個
如果係呢個基本上就同奇面族做咗朋友

刷珠-1

咁早
仲扮緊工

屌你係咪用呢個名打MHW先？

廢青

老老豆豆
銀火裝負屬多到咁真係要靠機師既專業級迴避

論精靈加護嘅重要性

無理過佢負屬

浮空衣神器 唔再怕野豬王

入緊

無人既

想問獄狼重弩係咪反而冇雷狼咁好 玩散彈既話

另外有冇岩散彈既裝參考下

想問下零解食屬性多啲定物理多啲

打咗成個晏晝
休息

我都係好早期就有3粒
但粒挑戰2要mr400先第一次出，粒攻擊2至今仲要未見到
其實呢啲都只係先後次序問題，睇佢排咗r11入面邊粒珠早啲出畀你，撞正啲冇乜用嘅就

喺呢隻game入面係低級龍嚟
冇記錯最初出喺mh3係中級龍，起碼冇而家咁廢

反而我而家有兩粒挑二喎
定係我好彩

獄狼勝在狙擊龍彈 軟化簡單好多
其他唔知

好彩
好似我逆上2有3粒，咁就冇乜用

未買ice borne DLC
而家入舊版仲有冇人玩

我逆上2一粒都冇

快啲過主線入ib啦，唔係得四條龍咁少架咋

Mhp3咪一樣初級

啲動作同而家一鳩樣

一樣 大家都係同一隻game到玩
Iceborne嘅人可以入你嘅任
但你入唔到iceborne

快d買啦

有無PC玩家可以開黑轟同埋黑狼鳥任?
想打黎整套制服,在線等

code?

A8?YJACAivW=

mhp3我冇乜細心打，唔記得lu
mh3佢初登場我記得啲火車係勁好多
同埋佢個狀態異常係有舊石包住你個身，你要食元氣劑定乜先解到﹐而唔係好似而家咁hea

其實係因為土砂大隻咗

Mhw 佢好多技都可以喺腳底避過

以前佢轉身同火車個hitbox 都係全身 隻手仲要好難打中

而家鳩碌都避到

新手入坑想問，我係world之後直接開iceborne,冇打到歷戰，想問下如果想做番拎不動衣裝既任可以點樣？

google wiki是個好東西

我跟住網上教既搵腳印，執左3張地圖腳印，但只係開左2個歷戰任，但我見人講佢會出成10個，係咪有咩前置任我未做？

獄狼勁好多wor, 狙擊又好玩

溫泥的重金屬隻黑角龍好煩膠
同街場打想死

係咪死ser
定我network問題

街場三貓
一個人/兩個人打輕鬆好多

「★9：在深淵之底呼喚你」開啟條件：

HR49出現的任務「★9：此聲雷鳴是天罰？亦或是祝福？」中，討伐力戰個體麒麟；
然後各地圖探索，會出現炎王龍、鋼龍、屍套龍這些厲戰個體古龍的痕跡；
多次狩獵力戰個體古龍，之前網上的情報是狩獵十個，經驗證，7只即可。

見到隻大金恐暴跟住d人三貓都見過

想問下聚魔可唔可以做到全區lv7 ???

MR 對聚魔咪冇乜影響???

其實唔洗打黑角
以新龍黎講
打眠龍 斬龍 恐暴就可以脫離

呢個打黎做咩其實

刷大細金嗰啲掛
我攞嚟衝MR

可以 係聚魔殺幾千隻龍就得
MR100之後冇影響

但係殺得愈多隻 MR自然愈高

想問下劍斧零解攻擊係睇屬性多定物理多？

升埋MR嘛

今晚有無code？

我都剛剛打到赤龍 但原來只係調查, 拎武果個應該要等佢張時出先有?

冇開呀赤龍任
等下次活動期間啦

下次開係6號

好開心 人生第一粒痛擊體力豬

pc都就出赤龍 好想快d拎赤龍弓 好撚型 有無ps4大佬分享下洗屬係要瘋狂咁刷赤龍去洗定點? 刷5屬仲要洗銀火技應該都要花好長時間

有冇ps4埸

呢到高手多, 呢兩日打緊裝(上星期先買 冇赤龍 ) 想請教太刀同盾斧巴打
首先盾斧, 我見ta 好多人用金火, 有條片仲要打金火用金火盾玩超解. 但榴彈斧唔係用黎玩紅斧 而超解仲要係特別低攻? 另外一條屬性斧ta片。有人問上傳者點解用屬性斧, 上傳者答佢如果條龍肉質差難打到弱點就會用金火盾, 如果肉質好都係用屬性斧.
但盾斧轉左斧形態好易打到弱點 (站位唔好, 側打都可以打晒成條龍 點都會打到弱點, 站位好 專打頭更加極高輸出). 咁點解大家都咁推金火盾 , 係咪平時一解二解都係物傷佔多d, 屬性斧要開超解先會瓶傷高過斧傷? (因為我見d屬性盾斧白斬都好長, 打算唔要達人藝, 轉銀火套裝推傷 玩屬性盾斧, 可唔可行?)

然後到太刀, 我初初玩屬性太刀係貪佢特效好睇, 但e家打麒麟果d走位快既都會用.
想問下我如果技術不足 , 一場打弱點同唔係弱點應該5050 (有時r2斬頭會hi到個身 搞到打錯位) 咁係咪用物傷高既太刀好d(見到廿頁前有巴打推魔狼龍太刀 幾型, 又唔低傷 打算用) 肯定自已打得到弱點先開始用高屬性太刀?
btw太刀好撚難玩.. 唔止要知隻怪要出咩技, 仲要時機岩先用到反擊 如果未來改版可以有降低下限但上限不變就好)

咁爽 係咪佢d屬性武器都好頂級, 係既我唔整咁多屬武了, 等佢出左先整裝

玩屬性個d武器 弓 盾斧 雙刀
大部分都係赤龍最勁

物理武器就更加係

1. 盾斧一定係屬性斧最勁 但喺赤龍之前得冰魚盾斧用得過
其他個傷害其實同金火爭唔遠
唔想煩可以整一把金火玩 等赤龍

2. 屬性太刀係垃圾 屬性對太刀只係bonus
赤龍後你鍾意可以整5屬
但出裝都係出物傷 達人藝

有冇人可以開聚魔獄狼？lock咗場，冇揀呢個升爆

sor, 盾斧果到 玩屬性好似係用溟波套裝勁d

我呢兩日仲好有心機整晒火水雷太刀 火水雷盾斧

多謝大佬解答, 但想問我個思路有冇錯, 係上個版本d屬性盾斧太廢 搞到金火靠面版傷害已經可以同屬性斧睇齊?
而有赤龍果陣就屬性值高番, 用番相應屬性黎打會高傷過物理斧? 同埋開赤龍果陣用溟波定用埋赤龍套裝

太刀果到同問, 下下打弱點先好用屬性太刀?

太刀唔會睇屬性 睇物傷就得
假設弓既屬傷同物傷即比例係7:3
太刀個比例去到3:7 可能2:8
比你出把1000屬既太刀都未必追到一把物攻太刀

赤龍套勁啲

有冇一齊打溫泥的重金屬個5隻大細金?

thx

應該咁講 屬性瓶傷睇武器屬性值之餘都要睇埋怪部位嘅肉質
有啲怪肉質變黎變去或質唔太食屬傷嘅啲人打ta會揀返榴彈瓶玩電鋸高解
屬性瓶用5件赤龍 榴彈瓶用返達人藝+炮3
好似係
利申學緊

MR470先第一甩

著壽衣零解歷戰金獅直接去世

剛剛打爆左主線
係咪可以刷炎王龍

PS4就赤龍
就算冇赤龍都唔會用溟波
溟波4件效果加150(定160)屬性值
但屬性值提升有上限 素材盾應該得冰魚盾(屍套唔知得唔得)可以食曬150 其他食唔曬就浪費
就算係最強既冰魚盾 食曬150之後打木樁都係每炮多40傷
木樁屬性吸收0.3 實戰你打低過0.3吸收既地方 每炮就會增加少於40傷
而且溟波4件要不斷攻擊觸發 觸發之後又未必比你超解到幾次
仲要堆唔滿會心同冇左達人藝 你用劍攻擊蓄瓶消耗斬味好快

好似係打兩隻唔同既歷戰古龍(唔包括麒麟)就會出深淵果個任

想問下太刀滅盡太刀絕同金火太刀邊把會好用？

差唔多 打古龍/弱龍用juno會好啲

我個陣就多數用金火
個人覺得滅盡個龍屬唔高無乜用
不過分別唔大

基本上攻擊次數越多
同屬傷於傷害中佔比越高，打屬性效益越高
例如雙刀

太刀屬性效益低

如果係超心加會心就不得了

我鍾意用毒刀，因為怪中毒會疲勞，so what好打少少

有㗎咩

其實而家冰原太刀係難咗

因為冰原之前，見切係不須要消耗劍氣，隨時出都得。

同埋個發動時間而家縮短咗，以前係前一秒噤制已經可以發動見切，而家要就嚟俾怪物擊中先噤制先會發動，大概cut咗半秒buffer

兜割嘢嘢都話打唔中或只俾 1 hit 我
轉行玩劍斧啦，零解爽到爆炸

我記得我有份貓

有冇人有聚魔歷戰屍套

要有劍氣先出得果下煩

我有

的確係削弱咗
樓上巴打都話登龍而家可以莫名打唔中
不過我又唔想轉其他武器

師兄幾時得閒開隻俾細佬

我新手成日一見佢有前置動作就出見切斬
結果成日太快出炒車
有時諗住斬多吓先用 又出唔切見切斬個動作
成日都把握唔到個時機
而家都唔係好敢用

而家都ok呀 你俾曲我加你

好想打柒呢條友

上星期五一出已經打哂

仲努力緊
打唔切等下次算

佢d 改動有時真係不明所以

擺明好似唔想玩家打得咁勁等你地冇得TA
等你地solo極貝呀嗱

登龍我真係等怪攰/訓先用
想壓起身就預左風險高 都冇計

歧視我啲毒撚玩家

但係大居合攻擊力太浮動

暫時都仲係少用居合r2
好撚難中果0.1秒 又唔係真係扣好多

所以冇乜得點揀之下我都係登龍多

大居合又係奇怪，會冇啦啦打唔中 ，個下斬擊好似random咁出隨機

同埋難睇中咩位 唔中頭就哂左

總之好random
唔知佢背後咩公式計傷害

好難刷囉 一個佔兩格一個佔一格 理論上有

冇囉

屌成日R2+O 出左R2

諗多左啦

想問下冥赤條尾係咪唔食斬屬弱特？

想問咩狀態下用飛翔爪隻怪先會擰頭, 呢排成日流口水上到去按個O制條龍都係唔郁 ,轉緊區又係, 一時O到打斷轉區一時O唔到。 同埋係咪成功O到一次之後條龍就任你舞 係你落地前唔會有攻擊動作?

咩APP

唔食 臨界先食

要唔嬲個陣 先可以一巴車到佢轉身
點睇有冇嬲 留意小地圖條龍隻眼
黃色冇嬲 紅色嬲緊

有時睇黃紅眼唔準 條龍轉區必定黃眼
但條龍有機會仲嬲緊
疲勞個隻流口水 有機會顯示紅眼
但條龍已經係冇嬲 可以上頭準備

○到只係會有一小段時間硬直
之後你咩都唔做 條龍都係繼續郁

建議 你打咁長最好排下版 睇得有d辛苦

MHW 夥伴

自己睇表啦

我就覺得有 我未出過呢粒豬

出過攻擊lll 達人lll 發夢個陣

新手出咩武器好
（浮空龍斬斧唔錯？
金獅套？

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Sry I mean 斬斧出邊把好

淨係出過超心II

.gun

睇你係咩玩法用黎打咩
上面講嘅 我估你講浮眠斬斧
多數係用黎打聚魔 眠完可以再撞 多d掉落物

裝一般近攻 炎王裝 有達人藝打得舒服d
上車流可以唔出達人藝都得 零解唔扣斬味

如果你係ps4 就係出赤龍斬斧
pc 用juno個把已經幾萬用下

赤龍打唔過 所以想搵把過渡 其實目前整左把滅盡（非最終）但入到冰原打得好辛苦

其實有諗過官方生放送嗰陣逼入集會所屌鳩條契弟

雖然會整臭自己個朵但或者可以逼佢正視太刀bug個問題

咪好似果次炎王笛個條友咁

可惜之後炎王笛俾人屌到七彩

唔係話太刀使用率太高 唔平衡 所以增加太刀難度咩

你進度打到邊？
打得辛苦 係一招扣你好多血？
你咪出d體力3 精靈加護 升下防咁

定條龍太好動 你打唔到佢？
咁你就要提升下技 睇下條龍嘅出招模式
睇片學最快

炎妃頭腳+冰魚龍裝

所以咪話低鳩能
你使用率高=容易用？ 所以要搞到佢難用？

你如果貪太刀型嘅，難用都用㗎啦

同埋我覺得係武器問題 打一下先扣20-30 打一條龍都半個鐘 冇得救難個下慘

炎王笛嗰條友係純綷玩嘢俾人屌啫

mh4之前其實係冇踢人功能，有條友叫キリト喺公式生放送嗰陣上去裸體接任務，跟住又係咁講屎尿屁，死人三太子先加返踢人功能

雖然係好撚影響節目，但因為咁而有踢人功能，條友反而俾架仔捧為英雄

想請問聚魔歷戰屍套巴打 打左未
想砌耳塞護石

咁應該係你套裝出問題
輸出技能出得唔夠

等我再google下

點會一下扣得二三十啊 你用上位刀？

滅盡的一擊

至少砌把M位礦石刀啦

Rare幾架
扣二三十點打

用龍骨 去挖下骨頭就合到

打算合浮空龍爆破斧之後瘋狂騎爆啲龍

屌你正呀喂
劍斧世界第一

未呀 可以開隻俾你先

感謝巴打 依家開緊機

6MmY vDWZ JaAk

PS4

有時流口水O佢都唔郁, 流口水都有機會嬲緊?

原來入錯 code
6MmY vDWZ JaAk

流口水有兩隻
一隻係條龍疲勞
一隻係Iceborne新加嘅口水硬直 for你弱化

要疲勞個隻先係唔嬲

唔怪得流口水上車打佢唔郁

號碼輸入錯誤 不如你試下入我度

3Est x82W 6zcB

我以為太刀已經算打得多 因為我見盾斧慢過佢都係用屬性 (可能因為樽傷高?)

收到 黎緊 巴打我唔阻你太多時間
我撞兩三下牆就夠料

屌隻死人月羽水母搵極都搵唔撚到

冇所謂呀 而家得閒 都係加人地救難玩 你鍾意可以打埋

好的 感謝巴打

我睇過條片可以係山下用望遠鏡睇

香港人 好L勁, 打鋼龍果到WTF 條龍完全郁唔到

呢個真係針唔吉到肉唔知痛
印象中佢當初係話因為想大家開心遊玩先唔加踢人功能

出見切冇聲係咪因為冇劍氣
間中聽唔到仲以為bug黎

你唔郁嘅

唔係佢遇到咪開心
佢剩係識buff鎚仔

算罷啦三太子

根本你俾得人免費online play就預咗有咁嘅情況，極限魔物又係咁嘅情況 永遠淨係諗自己嗰套有咩好處，冇諗過壞處

唔到啲玩家當住佢面屌佢佢都唔會反省

姐係其實佢nerf唔係問題
我覺得nerf得好 以前係的確太易玩
亂鳩咁撳都見切到
但係你nerf還nerf 你咪撚搞到有bug先得㗎屌

“叮”一聲代表你成功見切到怪物攻擊，之後就可以駁反擊個一吓 R2。

如果你發動見切但係避開咗去另外一邊，係唔會有叮一聲嘅。

incase你唔知，見切可以用方向制移動位置，
即係r2 + O + 方向可以一齊噤。

Thx ching

你自己搵隻弱怪練吓

總之有劍氣，你r2 + o 會有藍色殘影圍住你角色。 冇劍氣噤r2 + o 你個角色冇任何殘影。

見切得到怪物攻擊，就會“叮”，之後你可以噤r2反擊。

你見切唔到或者方向移動避過咗，唔會叮，亦唔可以駁落去r2反擊。

見切+方向好好用，當移位都得。

好驚 遲下火山大細金任 冇黑轟龍

你999都無唔會有人有架啦

易用左好多架啦
我淨係打過PSP，果時無反擊技無氣刃兜割

唔好呀
我要黑轟大金

仲有冇野需要？

極弱智 頭先無電

超級感謝
會唔會有歷戰雷狼龍?

救濟會唔會出細金 打左好耐都唔見斬龍細金

歷戰雷狼就冇 我得瘴氣熔岩同雪地7咋

喎 係
你打唔打歷戰juno?

咩係救濟任？

呢類大連續

有呀，我本來斬龍一早齊左大細，打大連續佢又更新左大細size比我

有 fced

我去食飯先

唔該哂

thanks

今晚玩唔玩

我都係差黑轟大金

次次見到D黑轟都好大隻,但都唔係大金
火山活動應係
碎龍 紅蓮爆鱗 黑轟 加2隻舊角

金銀火就應該冇分

thanks
岩岩都出左細金
又搞掂3隻

#7ms yndC zZF3
刷豬
PS4

森林夠 level 7 有黑狼鳥可以導出
會唔會出戰痕黑痕鳥架？

想問下裝備珠 係唔係好難刷

玩到HR700幾 一粒都冇

我HR300 都有兩粒

冇玩一排 一玩下又可以體驗下Bugsword

我打到摸雌火腳印喇巴打

不過走咗去儲劍

入左

Lv6之後就係

快D入iceborne喇

咁早
飯都未食
夜啲重有冇得玩

洗唔洗幫手

入ing

5紫

無曬喇
得番4格

睇咗，已經係晴天夜晚去刷，
刷咗三十場以上都見唔到

Mr五十幾係咪冇可能拎到歷戰煌毛 想升佢支輕弩

金火
可以飛8區營封光藻
之後飛奇面人個換物
咁會快d到門口

要打歷金獅

我有計過 咁樣2舊+3新 雖然唔計金銀火古龍
但係加埋 金獅 獄狼 會有一隻新怪冇係救濟任務度出現

得上半夜有 唔洗用望遠鏡 直飛上山
見就入夜個分鐘前就好入場

冇 要mr100 熔岩地區Lv7打歷戰金獅

7nJx tatc 66uD

5紫微波爐
restore save 直至出細金

30咁少

居合r2個無敵時間其實算係幾長，居合三角就話短啫

請問天地龍點爆頭

兩招個判定時間唔係一樣？
覺得係個判定範圍唔同

太刀係有咗見切之後先好玩好多

感覺r2都算幾易中，個長度應該同一般見切差唔多
再者食唔正都扣到血，只係扣氣，算係咁

撞牆bug+兜割bug(好似係)
雖然我覺得個位係降落得後咗

唔好意思巴打今日比較忙 聽朝你得唔得

認同易中

破壞王3
同埋不停打頭

冇資源， 渣大劍

以前純粹當新手武器玩

有無ps4場~

樓上有

好似得翻場主係到

#396

慘啦我唔明

本身諗住backup save再restore save
咁樣嚟刷細金
唔出就restore save打到出細金
但係第一轉就出左 個任用完

明解

刷珠就得

7nJx tatc 66uD

轉做刷珠 有大量4紫

得三條友

有無人刷珠，幫手清一打4紫歷古

搞錯，玩玩下又俾老母趕收機
好彩啱啱玩完一鋪啫
如果唔係又要中途脫離

洗唔洗MR100以上

Sorry第一次打依隻

我擋左就冇事嫁

居合完場冇難度

我個陣好似係岀依隻野之後就無玩

有冇禁高傷啊大家

笑死 連失敗兩次

屌大力得濟

無諗過咁快死。。。 係見佢好快轉區。。。。

如果有聚魔歷戰冰咒juno
打唔打？

惶恐恐暴龍 捉得同死個gap好細

如果要出輸出技能
應該放挑戰者定無傷好？
有三個二孔位

金銀火龍真係好撚嘔心

明白了

4個人打同solo時間可以差咁遠

無傷應該係最後先出 除非你競速
要維持無傷既難度高過用10紫武器

挑戰者應該係最優先

會唔會太高效率

我都想問 點解打得咁快

可惜冇冥赤打
唔係一回殺都仲得

因為我係用零解
吸血加治癒三
所以就試下用無傷

咁我轉挑三先

場主carry

四人好似都係2.5倍血
加埋團隊合作一定快得多
再者你輸出機會都多好多啦

你想嘅話我main大錘有破壞王3 可以幫下你手

比係一燈差d 3貓

果斷轉奶媽裝

咁夜，聽日先啦

刷到點半

Ching我唔係個個意思我想回血 但變咗貼圖

on9撳錯 取消任務

我有時都係 唔記得換左貼圖

我打到卡關再搵巴打救命

應該last 1啦

啱先暈左嚇撚死

所以打飛你

呢度有無pc場架

好少人開
利申PC

其實我有ps4 版

不過好早棄咗game

早排pc 版特價再入返坑

不過我打得慢

m1 至 m5自由任全部清 紅色clear
衣裝煙筒upgrade全部做曬
都係唔出m6自由任榮冠的獵人 (但係我連新大陸的獵人們呢個畢業任都已經打咗)

會做漏咗d咩？

同調查班隊長講野掛

M6有啲競技場怪要捉先開到

應該捉齊
咩黑龍鳥金銀火雷狼個堆

呢個冇試過，試吓先

其實大家打得禁快我比較想聚魔

Weak了 明天吧 我都想刷大靈玉

我想要歷戰鋼龍把太刀未升完

入DISCORD 問會快DD
因為 E 到大部分都係PS4玩家

想問你粒U 打MHW 果時會唔會食到100%CUP
我8700K唔知做咩 成日會上到90-100%

我可以幫到你不過多數朝早先打得

我都求緊聚魔歷戰屍套

竟然有discord我睇到頭po話冇
聽日入下先

都唔算咁活躍
但好過係到問 因為都無乜人PC

+1
優化問題
可以試下防毒軟件排除mhw個路徑
唔知而家仲work唔work

多到唔想打

金獅 森林有
唔好出D DLC 怪啦 DLC 怪都唔計白金
金獅打左100幾隻都冇大金

好過份~

我上次入聚魔救難 咁啱有人開

屌好想要 巴打你有冇

我應該要晏晝先得

要幾晏

最早都要12點

我可以啊

ok啦咁

第一次撞到咁好人嘅玩家打到隻歷戰金火就死先開救難 一入到去就捉左

我都無啊我自己個聚魔啲lv 全部都係3344咁
其實可以入人地瘴氣lv7嘅場 睇下有無無就岀翻去
我個陣都係咁撞到

ching我pc

你睇下#89嗰套砌唔砌到出黎啦 砌到我同你一齊打頭都輕鬆啲利申PC

我渣大劍， 都係玩返幾日， 剛剛爆左機， 其實聚魔係玩d咩， 不停刷？

係 拎聚魔啲料去客制武器防具升謢石 仲有啲材料都要係聚魔之地先打到 雷狼黑狼鳥金銀火嗰啲都要靠佢解

MR237終於出埋痛擊體力

上面有個巴打話幫我 今日12點會開場打

愛莫能助師兄加油

宜家整住琉斬龍大劍先

上面有巴打放左點砌裝

你聽日幾點得我可以幫你打

跟赤武大佬刷幾場珠就齊大細金

你漏左啲舊龍未打M位版，好多時啲人會唔記得熔岩龍M位

M歷戰熔岩龍都殺咗一打啦
應該無漏龍

唔知我一陣試吓
尋晚熄咗機先google發覺冇見過呢個任

試左一晚金獅輕弩 爽到入左徹甲邪教

搞掂，原來二世祖有個感嘆號，講嘢就出呢個任

想知係咪我唔夠mr嘅話 即使人地聚魔有歷戰金獅 我都唔會打到or拎到素材 想合把金獅徹甲等打赤龍

有機會我開比你啦
我聚魔117771

你唔夠mr嘅話 即使人地聚魔有歷戰金獅 你都唔會打到or拎到素材 合唔到把金獅徹甲等打赤龍

我個粒3900x嚟

目測好似最多30-40%

咁我用住黑狼鳥先

我其實依家就打得不過上面有位巴打都話今日12點到會開俾我 放佢飛機好似唔係幾好 都唔該曬你啦巴打

晏少少我試下用laptop 8950HK @4.6ghz 試試

應該同你粒8700k 性能相約，但印象中唔覺有90-100%

你FPS 無上限？

Join

夠12點我就放曲

係呀 fps 較左無上限
只開mhw 都100% cpu
但同時間我可以開 utorrent an嘅模擬器 lol pubg 大量firefox 等等 都係90-100%

真係咁過癮咩
點諗都覺得零解先係最正喎

建議開60fps上限真係有用

我laptop 開4K DLSS

desktop 開native 4K

所以gpu 應該bottleneck 咗cpu

你cap 返佢fps會唔會好d?

12點場 等巴打入黎開聚魔歷戰屍套

而家入

上限60 會無咁食cpu?
但我 食單開都食到100% 但開其他野又無問題 唔算影響性能
單單係數字遊客 fake 9我定點

一陣試下先 我本身evga2080 8700k
之前砌機有係硬件台j 追post 知膠巴大名

我用完之後冇咁lag（不過有時都會突然卡卡地）
不過我用afterburner睇到明明cpu gpu都未100%
溫度又冇過高 但唔知點解又會卡
capcom優化問題 btw試下dx12都有用

唔想同過動撚癲ge時候用

金獅

仲有冇野要打

有冇聚歷炎妃啊？

唔該巴打上面好似有巴打要歷戰鋼龍 我可以開

一粒大靈脈玉都冇

兩粒

我都係 一甩都執唔到

剛剛爆機，聚魔係咪不停殺怪就得？

遠距離係咁射到隻怪瞓低嗰下爽
用斬斧到而家打爆破系嘅怪都係搞唔掂

重有冇嘢想打

我火山7 雪山7有冇嘢要打

吸血加動弱化屎忽再插落去

歷戰獄狼 juno 炎妃

強姦左隻銀火巴打們好勁

我既last 1
要做下屋企野

所以你隊友埋難打
打極都爆唔到部位

我都係last one唔該曬大家

打碎龍成日埋唔到身

想問下各位大神金獅輕弩徹甲3定恐暴輕弩速射輸出高d？

Me2 要食飯

你係咪要打炎妃？

我可以開 應該到5點幾都仲可以打

關左機了
要做下家務

不敢不敢

我鍾意打機啫

PC新手留名

有無人刷珠

我可以打一陣

食埋個tea開機，5分鐘

7hnk JJhx KcBB

入唔到？ps4?

Yes

入唔到ching

無錯喎，一係你開

63py y2Ke bDy8

新手一問
刷珠係點刷法

打歷戰調查任務 最好危險3

好多龍都係咁 你係零解到 但你又唔係插上去個倒地部位 你個輸出對倒地值0貢獻

之前跟赤神打歷古 打打下就齊左古龍

金獅唔計白金盃就理9佢

有無Ps4場

想請教多人斬斧應該點玩？

我都想知

搞清楚每條龍打咩位 eg恐暴要打心口
然後往死裏打

玩返psp版 好撚正阿屌

點add你師兄， 宜家我挑緊屍套龍。。

你一陣開個集會所之後俾個code我我入黎我咁岩有一場天地可以打

有冇人知打金火銀火個場點樣直飛左上角奇面族果個營地

終於齊左琉斬劍既料， 大劍裝有咩好介紹

升奇面仔友好度 直至可以做寶物任務

奇面友好LV6就可以飛

巴打我入左你度啦食個飯先 你7點20打ok嘛

e 家先知
cap 左 fps60會好疾 但cpu 果到會落到70-80%
cap 144 都係會有時好疾(唔順) 同blur
係唔係我setting 問題

今晚有無PC玩家一齊玩?

我都唔識 冇玩過斬斧 上面個講法都係紙上談兵 建議自己youtube search架仔片點玩 最好係wiki ta 嗰類

你未玩過？

okok

玩得200幾場 索性當自己唔識 無謂誤導人

幾點

我一定無你咁勤力
早排有赤龍先回鍋咋

開左場

coming

Ok

玩到幾點
仲食緊飯

我地pc

830??

OK

你玩緊點定 竟然有PC

岩岩幫巴打打左場天地煌啼爆頭咋休息緊

咁都好D 啱啱起身 E家食緊飯一陣見
有無入DISCORD NA

所以我都係乖乖地喺地面用斧mode劈手手腳腳算

好掛住當年把雷狼斧

我PS4

雷生真係好型

巴打你可以開全集會區先
幫緊街打尾王

ps4 刷珠

等我

未100HR

仲有冇ps4場

唔緊要我地就你姐

有冇ps4巴打一齊刷活動轟迅龍衝mr

btw用太刀比轟龍打到懷疑人生， 有咩近戰武好打呢類

7BiE CjMx Yr2w無限刷mr

呢隻嘢又食cpu 又食gpu

你8700k 有無oc? 你咩gpu?

長槍
離遠見到衝過黎=花式上車

刷珠升得仲快

上面有code

驚雷到kenneth哥

沖埋涼先
轉頭入

聽日又可以血洗 珊瑚地大細金

太刀打轟龍好易打啵

聽日仲有太古寶珠刷

等你

有邊五隻可以洗

雷狼 水妖 兇爪

我入左上面巴打個場

我打一場升78成 打危險度2果d升得一半

咁我陣間入去等先

GPU :EVGA 2080
GPU 較高哂D野先食
8700K 一鍵OC左 4.3GHZ

巴打好撚勁 我晏畫試用斬斧打 斬唔到條龍.. 你狂輸出 痴線, btw刷到弱特體力珠

btw 有你 carry不如我開5紫珠任

我勁多兩人5珠... 有其他巴打黎再刷mr/ 我再開4人紫珠任?

刷住升mr活動先

想問聽日係咪有刷珠任

同埋太古係咪易出啲好既珠

新手啱啱打到IB, 之前淨係裝左火龍裝
而家係MASTER 連泥魚龍都覺得成日要連化佢好難打
砌珠方面無乜得揀
想請問下我而家應該打爛輝龍刷下武器定係定係打進階防裝 / master 嘅裝？

ok 我轉番打轟迅

屌好撚難打

歷戰硫斬先係大佬 我成日抽到歷戰硫斬5珠任 我e家都有
d動作又難預 會突然加速 又大力

Ps4 有冇人帶新手

任務？

今晩上唔上到100

上到 我93了 一場8成經驗

升100？
我有個兩歷戰+金獅既任
因間試下呢個

日本妹？

武器用最頂 防衛隊武器先
夠打到爆機

係咪有巴打想刷珠, 我有好多45 珠任 打1-2隻易既怪

升100先

主要防具唔夠做
我打緊冰原

原來今晚開左兩邊房啊

你想整咩裝？ 求其揀條龍 做晒成set先
你開任 我入黎

紅戰巴開左任 我冇乜所謂 我都驚你地刷到悶

你入埋嚟？我係佢地個場 但多咗我一個

騰龍套,thx

低防過G位裝 印象升到盡都低防過你宜家
你要打都冇問題

咁我刷左個耳塞石先thx

開隻角龍打下ok?

PC聽日是咪萬福之宴？有旗袍

效率上唔係好快

隻金獅難打到

係 等左好耐

連續幾場滿血不動上去軟血死左

岩岩轉左森林6
想刷戰痕黑狼鳥大細金有冇人join?

刷夠了
下回再見

今日d珠好正

冇匠2防音2一律唔當正

刷左成晚一粒有用既都冇次次見到深紫色都滿心期待，點知係一係就拔刀，一係就痛擊加啲冇用既技術

4.3 唔算oc啦

費事阻大家傾mh,要傾oc /gpu 過呢邊傾：

+1出極都係痛擊/無擊

redbean巴個outlook好it

Me開始愈刷愈廢了

吸血嘅話體力回復up有冇用？

btw安巴你唔悶咩 我地要升100先焗住刷呢個任, 其實我有好多其他45珠任

打埋呢場刷珠啦仲諗住等你100刷古龍

有

加副眼鏡就it？

我應該換走粒攻擊轉加護定keep住咁

想打

我接升100個任

Sunny巴咪冇得打？

佢話 佢唔玩了

PS4 #kzu zhis BEiY

So sad

我有4-5珠

一陣join

1點瞓 聽日要返工

........滿血不動秒

btw原來有人用左個生命保險 我食左生命保險 sor

咁算啦

餐券多的是

屌失準添

岩岩先睇到

你開定我開d4珠

我開

我得危險度2

細細個就聽過膠巴個名

MR241 第二粒
大家負皮我啦
(我其實想要屬解體力同攻2多啲

入唔到

公廁黎

係咪訓晒

你地開波先 我接完任 配番d防珠先入黎 廢事雷大家 我用龍屬武輔助下

我last

正有大金

新手運？

岩岩玩冰原無耐，想問下升合作武器用果舊好友之證係咪而家拎唔到

垃圾嚟（好似係）

Wtf

勁嘢

4其實係咪好易刷

唔啱用既珠最易刷

同意

恐暴龍係咪得上位有？冇master rank版本？

有 MR叫惶怒恐暴龍

有過度活躍嘅龍

咁姐係要解大細金杯，恐暴龍上位同Master rank嘅惶怒恐暴龍都要打？

本體白金唔使 Dlc白金就要

好的麻煩晒

想請問下輕弩點玩?

忽然想玩輕弩 但我對上一次玩輕弩果陣已經係岩岩出game 無耐 玩通2速射既時代

想問下而家輕弩係咪流行屬性彈速射 同埋徹甲榴彈派? 同埋裝備方面係咪要等赤龍? 有冇邊幾把可以推薦玩住先?

到底大金斬龍是否真的存在？

如果差一兩隻既話殺完目標怪就可以退出任務(唔係重置)
用你自己最高效率果把武器 因係血量少 唔洗Olay嘅level都可以做到 單刷1隻2,3分鐘內

龍結晶張圖冇黑轟

▼「殲滅の主はまた鐘を鳴らす」
実施期間 3月6日(金)9:00～3月20日(金)8:59
「大霊脈玉」が入手できるイベントクエストで装備を強化！
歴戦の個体と呼ばれる強いモンスターに挑め！
受注条件：ＭＲ100以上
フィールド：淵源の孤島
メインターゲット：悉くを殲ぼすネルギガンテの討伐

有個上位任雙歷戰恐暴 必出大細金

正, 回家了

想問PC 開左雙金獅挑戰未? 係邊到接 同有無要求?
想整果件健美身體J THX

終於

輕弩屬性係唔錯，赤龍好似係最好， 不過無咩點玩屬性唔係好清楚。

一係就通2 貫2都得，通2就凶爪龍，貫2可以黑狼鳥。但係其實仲有其他武器都唔錯，你其實search下配裝都大把可以參考下。

徹甲就徹甲2速射，同徹3其實都係唔錯。
徹甲2金獅子或者恐暴龍，徹3尾王。
不過徹甲流偏控場，傷害係可以嘅，但係唔係真係話好高。同埋打古龍都明顯有時要翻去補彈。不過就易上手咁解，盡量可以打頭暈怪，不過徹甲打邊度都係一樣傷害，總之射中就得。

滅佢族

討伐協會有工開了

見笑喇

鎚仔有用.

唔明日文即係咩

除左徹甲之外你會推薦玩咩彈? 因為唔係好熟輕弩 論高輸出 屬性定通2定貫2會穩定高輸出d?

実施期間 3月6日(金)9:00～3月20日(金)8:59
「大霊脈玉」入手装備強化！

唔好用渣渣輝嘅武
我開頭試過用以前嘅勁裝入到去 都係要一下死
果下我仲要打到打尾王之後先換裝
d 防差太多 差300-400防 (成套)
d 怪 嘅算又高左 多人嘅血量=以前歷戰王 6萬幾

所以e 家你 可以做就係是旦合套ib 嘅裝 加 防衛隊武都得
攻又高左 攻擊模式又變左

刷大靈脈用任務 歷戰纖細滅盡龍

過多幾日先去隔離post 搵你
e 幾日 要爆肝唔想搞oc d 野住

咦原來有新活動

有個 雷霆鳴神 打歷戰雷狼刷刻印寶珠

仲有d大細金救濟

幾時開始

今日已經有

冥赤都有 早日有巴打想打

見到喇，正

PC仲未有冥赤

請問而家邊個活動任係升MR會快d?

我已經係咁刷，琴日刷咗成晚都唔出

岩岩爆左主線, 想問下點升 MR 先打到冥赤

升mr最快係打聚魔，反正你都要聚魔材料客製武器

活動出左 恐怖龍 黑狼鳥

有無巴打幫手一齊圢
PC

日文版個配裝器好似未更新旗袍套
反而中文版有
又要入過d珠了

冇野了而家又有番
btw旗袍套d技好正

今晚刷垃圾雷狼同兇狗

一定係順便做，唔好打嗰堆升mr嘅垃圾活動任

其實會心係咪追夠100就得？
依家面版50會心加痛擊就滿會心
依家看破係lv 6
唔上又好似蝕底
上咗又好似嘥咗個 10% 會心

點做好

我指好唔好推上lv 7看破好

100就得啦
你都識講上滿=嘥

先mr活動任我都覺得冇意思
你點都需要聚魔素材

105%會心 會唔會高攻過100%會心？

唔會堆夠100就得

強迫症
見到仲有一格周身唔聚財

咁你睇下有無位降其他升上佢啦
玩耐咗你就睇化LV max依樣嘢
我當初都有強逼症

我明
但強度比較重要

斬斧上車

你打怪多唔多弱化先

我太刀狗係唔弱化

偷下師先

主線完左不務正業捉pokemon刷大細金亂入新手場呃救援r人換卡片
正常係咪先聚魔切怪切上mr100先?

有無巴可以開熔山龍想整 匠護石

呢套叫正常返 全身防技 搵鬼想同你刷

熔山龍好耐未打過了

把大劍要用

玉個d用票換啦 你話差d皮呀甲就無計啦

熔山點開
唔係隨機出咩

就係爭個胸殼

佢死都唔出俾我

以前嚟講就係
但今代要軟就唔同講法，如果有時冇軟到會冇咗30%，所以會心係越多越好
(不過你去到最勁嘅裝其實都會滿)

去汁花一場一分鐘洗出來

冇耳塞5

重武器一下弱化，我通常都會弱化先再打

幾時試5k mhw

先弱化再解佢老味

啱呀，尤其是係解爆佢個頭，爽到仆街

仆街

火山冇黑轟......

仲有無玩緊 有GA 比曲入黎打

冇細金

俾蒼火霸左個位

街場活動刷任任一堆牛鬼蛇神連輸3場 平時打街場歷古都唔係咁

前面應該仲要硬食濕鳩熔岩龍同爆鎚

唔係8K ?

好心佢唔夠都咪撚塞啲舊野入去啦

8K點玩
Titan RTX NVlink 都未必夠

因為無乜聽過5K 平時都係1080P 2K 4K 8K咁

一隻細銀都唔見

仲要塞3隻

好似無細銀
得大銀

唔識野建議google咗先
5K = 5120*2880 = 1440p*4
4K = 1080p*4

其實我想要穩定60FPS多d

Pc外觀裝更新左未
唔想玩mod

玩mod 唔好咩?

應該未必
森林張圖都冇迅龍
荒地冇浮眠

咁當然用高resolution打機既前題係穩到5-60 fps
唔係既話一張2080ti都可以叫玩到8K
不過得十幾fps咁解

我都買左Pc MHW 但開完荒就無玩
主要拎黎試數據多（同玩女角同fd玩）
而且部腦廢廢地
多數推Fps多過高解像
主力都係玩ps4
但就算用pro 玩
有時都會feel FPS好唔穩定
所以PC有錢砌的話真係有優勢

Btw 不過pc好像無風暴槍......

森林點會無迅龍呀

ps4 pro緊係唔穩喇
因為得3-4x fps咋嘛

黑轟大細金打歷戰調查4紫都好易出

Sor原來你講緊圖

點解會係超心治癒。。。超心體力呢？

推薦PC玩家試下
Reshade反鋸齒
mhw個反鋸齒用完會有影呢個用左真係超清

想問下萬福券係咪 打企鵝任就有

想問ching, 宜家打聚魔定係調查打珠快？

新個個雷狼活動任

好少街場人開黑轟

自己又刷唔到歷戰

我個聚魔樂多龍係無黑轟

我仲未夠裝打

啱啱打第一場 出攻擊珠 依家變公廁

冰原之後起碼出咗6粒比我

鋼龍都唔夠打

有冇師兄幫手打冰足龍渣大劍好似比佢玩咁

冥赤唔係下星期開咩!?

btw想問其實係咪唔一定要升聚魔打料再降, 需求少果d料 可以入人地d場打料?

我用Titan rtx 推4K 都lock 唔到60fps

玩5k 咪即係玩自己

Native 4K ultra 已經靚到爆

cccccccccccccccc

有冇人有歷戰屍套 jj插沙求龍

打4場雷狼活動出咗一粒挑體 一攻擊

原來我有4紫黑轟8次
John唔John?

曲

呢次我只需要水妖大金Thz

我秒速單刷隻水妖大金

same 水妖

有咩..

你都係爭黑轟大金?

有
只要掉轉隻碟入ps4同對住手制大叫就有
仲多左隻金色既滅盡龍

funny

問大佬

岩岩唔記得食貓飯保險
好彩岩岩果隻一定唔係大金

細金可能

仲有冇位我都差大金

有冇ps4場

呢2次都係2人任
打完先有3次4人

雷狼好似跌好小太古珠

岩岩果個好難撞

大金左

打得柒sor

速屌 水妖大金??

5龍任？

ys 一入場打水妖就退場

巴打你退場係揀重置任務?
咁都會計你殺左隻鳥咩?

PS4活動任打歷戰雷狼保底一粒金珠
仲要聽講弱雞過調查任果啲
速刷先

揀任務歸來
好似計架

歷戰級都幾難速刷

你同佢地d 999高手刷幾場就知
3危險度都5分鐘完任

我以為佢單刷
我都抱過大神團打冥赤 一rd 就殺到

一隻嘅話呢到巴打應該7分內

我救難都係8，9分鐘內

救濟大金任 卡5隻之中頭3隻就最爽
之前卡尾3隻先哂時間

水妖生存只有3分為

你目測大細金？

我上次卡恐暴大金，幾撚痛苦

滅族

快左手

點樣可以淨係打水妖之後退出
又知道大金定細金

我一陣先再玩

差雷狼細金
有冇人知刷珠個活動任有冇機會出?

重置 = 道具彈藥怪物全部reset
歸來 = 完成想要嘅指定目標回城

咁你打一隻歸來佢冇結算畫面，點知大定細金

所以滅族

有結算畫面架啵

我就係唔明所以先問

以為可以有位偷雞 打一隻退出都顯示大細金

有更新先會話比你知
重置我唔肯定會唔會出
但係歸來會 呢度9成人都係咁刷

可以偷雞打你想打嘅怪 打完就走唔洗清任

不過點睇係咪大細金我就唔識 所以都係滅族想要大細金果隻

開聚魔戰痕黑雞有冇人刷

已出發

集會所有位嗎

有冇ps4 巴打打歷戰古龍。 有4 5 珠。 4人

#H4d AErK BmQn

打呀

我就係咁刷
水妖已大金

-1

on9猛牛龍 趕極都唔走

細金了

有細金 我backup下個save先

黑雞 round 2

PC刷歷戰古龍 有冇人有性趣加入

有無師兄帶打冥赤 ? 無人打咁

你PC定PS4

Ps4 入集會所開 無人入唔知jm9

即係點.. 係咪之前接過既人先見到, 未打過要3月6

有冇CODE
我入黎試試 想打

3月6號先有得打

唔係WOR, 呢個係佢個表格式黎 即係PS4 3月6先有? 但上面有兩個巴打都接到, 我好亂

而家嗰個係調查任嚟，正式任應該未夠鐘開喎

正式任係每次開一段時間only，而家仲接到嘅係調查任，接正式任嘅前置任務嚟

姐係有任都唔得？？

偵查任務唔係正式任

大佬們我卡關碎龍 有冇幫拖

可以打死嘅好似上而爛西個名咁 係“特別調查”

同埋有爛西 就應該唔會有冥赤

呢個打到半路條龍就死 真個個係會殺死條龍 而家冇開真個關

長知識了

等3月6啦

打緊高達，轉頭幫你

而家來

Thx

仲洗唔洗？

調查團票係咪一定要做嗰個九星任？

125 200 5子
3個

唔明咩意思 前排先玩sor

update細金戰痕黑雞

係咪集會碼？我係pc

MR125 金銀火任/MR 200 4古龍任 /做齊1~5星嗰個鬥技場任

你呢堆係G票 佢應該係想要上位果張票

有無ching可以開隻聚魔歷戰鋼龍比我

我見到金冠開心左一秒

Ps4

其實係我廢定我啲裝唔can

普通票真係0記憶

上位果張應該係 白風 同埋 蒼藍星

想問問 盾斧有咩裝推介？

金火太刀好定三天刀好？ 有冇人對比過

CLS

有冇ps4嘅巴打開聚魔歷戰滅盡俾我lam 下

我開比你 你自己打ok？

點解冇大金

cls打左成廿幾隻未都出

ok 呀,唔該ching
or 如果唔方便可以俾code 我入

想問下而家風化寶珠打咩任會易出d？
打hr30up 嘅歷戰得老舊
Hr50up 又得龍脈石同老舊
想刷下超心 集中個類rare8珠

我都有

我開隻比你同佢打
我差唔多瞓

屌聽晚再黎

你未買dlc?

買左呀 但見好多裝都要超心珠
Mhw 時代少玩無刷到

今晚出兩粒攻擊珠
公廁到

諗返world時期打到勁後先出一粒

唔怕悶可以去聚魔掘龍脈炭刷蒸汽機銀票 除左心眼強壁強弓都會出曬mhw啲舊稀有珠放題 一係就乖乖地打熔岩龍

古龍大寶玉邊隻易出啲

激新手同朋友兩個on99打特別任務嗰條炎火炎妃龍打咗成晚都打唔過
有冇巴打可以幫幫手

thz 巴打

蒸氣機嘅金銀票唔係要祭典活動先會出？
我得天龍人票
同埋熔岩龍係指活動個條？而家好似無開...

刷左廿幾隻雞無咩狀態sor係咁貓

oh即係你玩ps4而家PC先有祭典

ps4定pc

我用remote play 玩
iphone 睇到盲,我都係咁死
我啱啱先發覺原來歷戰獄狼果d 都冇得鍊金

PS4

我PC

聽日可以幫你

聽日先啦，咁夜

唔緊要呀多謝巴打先

玩到唔知時間 咁聽日先啦

唔好咁講
比起world d龍真係快左好多攻擊又密左好多，條碎龍又痴線咁樣

就來1001

打緊咩,要唔要亂入幫手貓車

989

990

991

992
做

993
緊

994
阿

995
哂

996
文

997
好

998
悶

999
呀

1000
！